見到新嚟女同事除口罩 瞬間好失望

以為喺嗰靚女 點知....

拎個釘書機釘實個口罩係佢塊面

sor 9

建議永久釘死

關你撚事咩 死毒撚 我咩樣關你條打飛機毒撚撚事

屌 真係好撚失望 咩幻想都冇哂

人地直頭眼尾都唔想望你

又臭又油 學人嫌人唔靚女失望 你自己期望過大關人撚事
7頭毒撚洗頭啦